［全青訓鬥獌］車路士球迷討論區

Hawk's Group

第一次1001
用電話開po

唯有copy上個post個樓主
開得慢唔好意思

轟狗被大炒吧

大敗吧！死曼狗

屌 我開完冇人仲以為老鼠開左新post，但我blk左睇唔到特登去解ban佢

希望今場出下豬sir 唔好又要佢得個坐字

今晚456

今晚唔起身睇波既都係fake blue

100%既波 唔睇了

跪求比mount abraham jor ko 休息下啦

Welo me

今晚再出mm tam asus同佐仔
林狗就lan la

一個就聽daddy話
一個就唔聽daddy話

攻守兼備，FPL專家認為佐真奴是英超最佳中場之一

在FPL(英超官方遊戲) 任職的Andy Martin用數據分析佐真奴對於車路士的重要性，他將佐真奴和同位置的法賓奴、洛迪進行比較，結論是在數據上佐真奴完勝。

佐真奴最具優勢的防守能力在於他的攔截意識：本賽季他已經18次截斷對方的傳球，遠高於法賓奴的7次和洛迪的5次。在搶斷次數、搶斷成功率和奪回球權的數據上，他也保持領先。

數據表示，佐真奴不只在防守上表現出色，本賽季他的的進攻參與度也很高。在林柏特手下，他完成103次最後三傳，並創造3次絕佳機會，送出1次助攻。

本賽季佐真奴已經出場13次，Andy Martin認為他是本賽季英超最出色的中場之一。

我佐

離開左契爺
走出comfort zone先有進步

冇得睇安踢波嘅日子真係好難過。。。

想知pedro衰咩, 一場都無得出

因為有個更好既

衰回塘力不從心

有無嬌摸

正選合理, 但後備連出大袋都唔出pedro
真心唔覺pedro差過大袋..
落親場都咁勤力, 又肯回防

一來柏度冇態
二來你要養大袋wo

Hazard真係愈黎愈似蝗馬後期既西瓜
個頭型髮型又似
身形又似.. 愈黎愈肥
個態又差

亞依
大袋 巴尻 柏度
華錫 嬌魔
牙朗 是但 是但 rj
巴叔

Fit 晒

柏度今年真心回塘啦唔掂

Caba
RJ Guehi Christensen Emerson
Kovacic Gilmour MM
CHO Giroud Pulisic

MM：抖得未呀

希望巴鳩利出到

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

睇返上個po Mata條J片 佢當年真係好勁

Frank Lampard has managed to get us 16 away goals in our last four games, we only had 24 away goals in total last year.

仆街乜舊年入咁撚少波

我記得有一場佢正選過, 真係回塘

正選前鋒係女人達西瓜恩
中場又多數係不射男

上年主場龍 作客蟲 今年倒番轉

夏薩特今季終於轉會成為皇家馬德里一員，他表示自己早在18年已經決定去向。

夏薩特回憶說：「我在18年已經想走，在世界盃之後轉會，但是球會不容許。結果多等一年，球會終於放人了。」

即係今季會完約走

踢埋上年拎到歐霸好來好去咁走咪幾好
反正去到鍠都係食住burger 等退休
都唔差在果一年啦

其實呢家咁睇佢走左都係好事
比下一代接班，反正禁轉會都唔會爭到冠，拎番舊錢重建咪幾好

呢家咁，又要養ca，又要養大袋，佢係到佢地機會反而仲少左
本身有離心反正都留唔住

唔係之後傷咗咩

肥仲要做白衫友

留佢係到我地就變未來熱

中場大師

1億已袋
理撚得你

Kante BB出得未

今場佐同高2個揀1個出
然後下半場就換另一個上
中場拍住驕魔同傻鳩
前面柏度 住烏 CHO
左閘牙朗右閘RJ
下半場用azp換牙朗
Cho就換安/美隊

快撚過保特

今季真係清水貨
259 世三 雷斯

Hector

無錯 同埋栢度有傷患
據傳過去幾星期有私人事困擾

好來好去咁走算好了，睇下熱個大力神俾熱狗屌到

morata

柏度回晒塘啦華西果場已經明顯0作用，飛機盃出下好啦

最緊要下年買人

呢個真係不得不服西女人 竟然可以差唔多原價放走達子
希望下年可以放埋藥膏就perfect

施蒙尼到底睇中達d咩

今晚又要靠安仔偷睇notes贏獌！！！！

賣dllm可以有錢賺真係印象好深

下年收埋達條數
再清埋飲水藥膏呀銘果堆垃圾
呢2年加加埋埋
起馬3億買人

如果有前4
咪撚同我講買唔到sancho
仲要兒時夢想有加成

Sancho Mbappe CHO

黑店車

應該都係坐埋今季就走

我係sancho就拿拿聲執好份cv過嚟見工
咁先叫有啲誠意
無謂要勞煩marina大人出手

goodbye and thank you

佢係咪差個足總杯

CV記得print彩色悿呀
咪撚比我見到張黑白車頭相

干2

當年對佢黎冇咩好感
不過呢幾年干1冠軍救世
之後雖然回塘但場場博盡

米燈

90分鐘出黎都全力跑

加埋藥膏堅離地pasalic就完美
唔好話包皮 fifa隊都買到

前年打疤由開場鳩跑到完場
打到防中咁

個計時量慢左同埋中間有快鏡

de Gea, Shaw, Bailey, Tuanzebe, Mensah, Dalot, Matic and Pogba have all not traveled to London. Chong and Greenwood played for the U21s in the EFL trophy game last night

The 18 man squad that traveled:

Romero, Grant

Wan-Bissaka, Maguire, Lindelof, Jones, Rojo, Young, Williams

Fred, Garner, McTominay, Pereira, Mata, Lingard, James

Rashford, Martial

差聯賽杯

以前疤狗嚟講佢同小白算係小有唔黑人憎
原來都踢左車差唔多5年
係時候去美國掘下金

為左今晚聽日請假

4點波
點睇

超級杯chur乾左

咁睇唔開

聽日光復op定lkf

對家好似出哂first team 咁劑

上次4隻蛋

撚仔如果醒水
對家又full team
今場應該多多蛋都有

今晚等撚仔打破我車深夜西波既傳統

出過幾場，d波係咁斷，速度下降都人之常情，但射門同傳中都跌埋watt，老實講好難比佢出場，出左肯定又比呢度d球迷屌

希望今晚比曼聯大炒令班仆街大帝現實d

4點起身又凍又無link，要睇flash 就仆街

寧願出下gilmour pedro giroud呢啲而輸

好過出晒佐高猛咸

渣ga廿幾度都話凍
曼對車唔會無link掛

仲要豬波

炒撚到大家瞓唔著

諗緊早唔早啲起身睇
睇完返工

怕你睇完頭十五分鐘
想訓又唔知訓唔訓好

最好聽日起身見到人都炒埋

夏狗唔走就唔會買CA啦

100%的波何必捱夜？

早啲訓 聽晚萬聖節出去戴面具算啦

請摩西做球員兼教練好唔好？

條傻閪力架有撚腦咩

搵我做教練
到時我實train到moses變messi

Moses本身已經最勁 仲要變低佢幾班嘅messi?

車ig扮 stranger things幾高質

俾個機會住鳥啦

十五分鐘輸幾球應該唔會需要開返機

100%輸

蘇b應該好大壓力，出咁強陣

我林伯唔會輸俾同一個人twice

今晚撚狗將會證明我地係獌狗私家雞

做咗咁多年車迷,深夜=100%閪波

深夜一定閪
早場唔一定唔閪

但有安就一定閪

柏度留低教odoi射波都夠

怕就怕吸收唔到

早期Sterling

Anjorin 同 Matssen有冇機？

今晚出傳奇巴仔絕殺獌！

柏度自己都冇左準星，雙特射到退役都仲腳腳七注

一個尋晚踢左
另一個代表荷蘭u隊踢緊國際賽

係咪想引戰

想問今晚和係咪直接12m

唔睇了 訓係到贏

係

屌睇住live好撚嬲
個老板娘俾班狗強行扯出黎 壓係地下
屌你老母今晚根本就係鎮壓
唔止係拉手足咁簡單
所有佢睇唔過眼嘅人就拉 入大廈 入餐廳
街坊有人再嘈就拉
以前雖然都試過 但今晚班狗係做得最癲

twitter d 人係到J 緊
佐仔同沙加 既唔同

想問下4點果場now有無？
如果無 有咩台播

有冇ching試過寄信俾球會？ 有冇收過回信？
想寄封信去屌柒蘇馬

比D咁既對手禾轟 is 侮辱..哈
出青年軍訓練下is ok
totally no mood to 捱夜睇波

呢次失敗左，下次再嘈就拉全家入集中營

sorry想請問大家邊度搵link
如果我唔知規矩，唔好見怪，謝謝

直播車

謝謝c hing
希望起到身
又希望條link順
更希望車仔大勝！

摩狗唔係入主阿狗咁搞笑吓話

想睇阿迷炒車

Luiz2.0

一直反佢 而家打J晒J 再反多次

正

開波留意 live post，間中有清會擺低link

唔係J雷狗呀 係J買左我地主力搞到我地嬲呀
好似係

xhaka同kepa邊個大獲d

如果阿狗連回撚晒塘既摩佬都請
阿狗可以等執

如果有禮貌咁問都會有巴打畀link嘅 唔使怕

過埋今晚反撚黨應該會大獲全勝

我地係獌狗私家雞

知道 thank you

撚仔教波勁果個垃圾PO仲推緊係咪痴撚線

04:05

今場係咪出老年軍定中年軍？

Soccerstream100

垃圾時間

好眼訓
開4點係咪痴撚線

已經飛機杯 仲要4點

4點都算仲要無電視播
好心無live就咪做馬成日咁早就抽呢啲戲碼啦

以為3點開場

叫定先，撚狗out

好眼訓呀

想訓了 聽日返10點

🚨🚨🚨 The Chelsea team to face Man United :

Caballero, James, Zouma, Guehi, Alonso, Jorginho, Kovacic, Gilmour, Pulisic, Hudson-Odoi, Batshuayi

billy

#CHEMUN

#CFC Caballero, James, Guehi, Zouma, Alonso, Jorginho, Kovacic, Gilmour, Hudson-Odoi, Pulisic, Batshuayi

#MNU Romero, Wan-Bissaka, Lindelof, Rojo, Maguire, Williams, Fred, Lingard, McTominay, James, Rashford

屌佐仔華錫插喉

佐第一場隊長？

分分鐘佐狗今場洗埋牌

佐高插喉

Gilmour + 佐囝

雙核

狗閪

會唔會好過蘇馬

真 青訓對決

雙翼齊飛

Zouma防線老大
唔好預會贏當俾後生仔玩下

要俾連加特sm

on9 要贏啊

Emerson未好返咩？

對家出主力
而撚仔個陣又唔咸唔淡咁
唔知想贏定點

今年最有可能贏嘅盃嚟

憨鳩 英超先係我地劍指既地方

ETHAN AMPADU has been subbed on!!! 5-0 up and finally gets the last 18 minutes #LoanWatch

借去rb都唔知做乜鳩

歐聯唔要拿

佐仔+嬌魔咁舒服

EPL UCL FA CUP EFL 要撚曬！

英超>歐聯
定律黎架啦

蘇馬返歸啦

當日仲覺得借得啱 中哂伏

係借就去d下遊啦
Rb點會重用佢
高層個腦諗咩
又哂一年

屌你老母 我已經想瞓
如果你一陣係閪波嚟我真係屌出聲

睇阿利頂住先

撚狗過唔過到等陣日出

笑撚死人咩咁樣入

阿可以一次擁有電欺同梅斯達菲

阿狗啱啱起身又可以去訓返

好心無咩好爭就出柏度 豬sir啦

我地都準備開波十分鐘後瞓

唔係講笑真係好眼瞓
睇場咁既飛機波都要睇到天光

hi all

有冇link

利狗個陣咁癲

早晨

越左位

贏輸都無所謂，最想睇下中場會點配合

越位喎

求link

唔該哂大佬

佐狗做隊長無人講

唔見live po既

冇人

呢度啦

開live po應該過唔到5頁

又一場閪波
睇d深夜風向睇到忟

閪波閪時間 開Love post浪費網絡資源

3粒啦喎阿仙奴

條link慢兩分鐘

對而做乜咁撚多正選

係咪冇聲

有得睇好好嫁喇

以防劇透要收埋電話

我好lag但有聲

好細聲

勁細聲

阿個巴西仔勁到 新雲佩斯咁

呢條好聲啲 不過俄文

拉

車仔個場應該好似猁狗宜家咁 打到成pat 屎

對面差唔多Full team cls

美隊啲推波轉向 真係諗起夏狗

朗狗搞到好似踢3中堅咁

現場都冇乜人睇

真係好似

快好多 thanks ching

4點幾踢差不多啦

起碼有聲 唔係既話好無氣氛

佢地睇完夠鐘搭車返工

係咪要用電腦先開到

同埋好撚清

踢到好亂

球証有小小似小白

節奏快到

今場有冇var？

嬌魔拍埋maguire 差幾個碼

嬌魔唔怯場

Bill 仔同麥佳亞比分別好大

冇

呢度2隊full team
隔離利阿全青訓

屌你差啲

唔算啦 我地半隊A隊姐

咁都叫full team

蘇馬斷腳啦

蘇馬又想肋攻

蘇馬

兩隊都好廢

蘇馬真係可以搞到場波緊張好多

咁快拎黃

咁都黃

蘇狗完全唔夠班

嬌魔好慌

美國狗又要儲幾場氣

兩隊都唔知踢緊咩

兩隊一齊閪波

屌 大袋打番左啦好心
美國狗右路班傳中咪算

半場訓 閪波

蘇馬控傳
佢自己又驚
球迷仲驚

12m

又12m

屌

屌朗

我屌

屌你朗狗

插水

咁都12m
呀朗又戇鳩

永續sob

on9仔

jm9

4424

又怶人大炒4 0

打咁耐半場都過唔到

呢下插水喎 屌

屌朗狗

有無咁撚多12碼

唔關事既
咁輕微接觸仲要無中腳都十二碼
輸4424

你有動作 明插都無計

被狂吹

改名叫12曼啦

佐同高踢到就插喉

咁樣都十二碼 可以再黑啲

冇var正on9

又插

掂都好似冇掂到腳 又唔睇var

無var

美國狗威完一場又沉

成7, 8球12碼

冇需要落腳

亞衣真係好廢

睇慢鏡係郎傳失
之後舒服眼神防守再加4424

踢左廿幾分鐘
人地擺明玩前場緊逼逼到你癲 逼到放長波 再比人地maguire頂Q走哂啲波 無限LOOP依個動作

今日好多面對面交失

高仔是咪累了

今場啲人走位好差 傳唔到
成日走入人群 點傳

攻唔入

有冇起過腳

差唔過半場

個中場唔夠人搶

搓

嬌魔呢下

gilmore

好撚Match

好撚悶 作為軌想轉台睇

訓教睇結果算啦

好廢

點解人地條防線係番自己半場都可以推唔出去

呢下mount入咗啦

深夜西波

點解唔出銀河唯一

Michy完全比麥龜食住晒

垃圾 對獌都無得射

睇到想訓

gilmore有一下俾佢夾住
洽靚仔咁

隔離場波打Nba?

半場轉戰術

和其他

西波

高狗今場廢到難以置信
成個巴鳩利咁

朗狗無左TMR呢D跑狗幫手包位就出醜

閪撚到震

嬌魔 > Mount
Ayi > 譚
Odoi 美國狗左右換位

半場咁換就有希望啦

佐仔啲防守真係一腳ko你

閪朗個種妹波之後求其一腳真心睇到好撚火

不得不承認 我地真係獌狗私家雞

早知訓教算
龍都冇中過都唔知睇緊乜

成日都左路攻
但a朗成日失

d傳波又衰
前場連波都停唔到

踢得第二好反而係狗閪

美隊係咁走入人堆, 又唔夠撞
JAMES又唔OVERLAP
MICHY直頭唔知踢乜撚

屌你老母好撚垃圾

係
比左唔個幾多球醫院

好撚好笑
懶得搵link去支那網搵左條廣東話link
有手足入去講左句支那人又輸錢呀成班慶到

Guehi想點撚樣 人地唔逼都唔推上去 個波一黎好似有炸彈咁一腳傳返走 驚死個波會爆咁 屌你咁撚驚咪出啦

呀衣又證明自己完全唔夠班屌你抖夠好氣好力打隊中游都係交d咁既表現

唔出MM同譚隊波即刻0攻力

連豬sir都唔出真係好on9

一直係咁

屠弱隊（講緊叫對非英超球隊）同後備換出黎放狗都可能有d 用

對面差唔多全full team，新仔未ready我唔怪佢地，但有d仆街抖到足，踢左幾年頂級聯賽都柒下柒下就真係不能接受

美國狗破密集=垃圾

撚狗躝

係 咩呀姨 廢到

真係 Alonzo條死仆街 成日一腳9踢前 回後就失波 真係好想屌撚死佢老豆老母

屌 車半場好似冇射過波

老老豆豆，對比近年後備前鋒（丹巴巴亞、雷米、豬腦），阿衣挽鞋都唔夠班

阿對痢打自由龍?
75分鐘5比4

隔離入球大戰

林狗問題，
死都唔出基佬

不如去醫院揾bb黎踢?

好似轉左4231
嬌魔前一格

撚伯半場要早少少換人了

今場佢都好撚hea下，雖然係垃圾盃，但你都唔好hea到玩自爆丫大佬

屌 咁樣打人都得

CHO!!!

屌你 果個攬住人轉

獌狗茅撚到

死獌狗
仆死奧袋咩

殺人咩屌你老母

玩摔交都無牌

咁都無吹

無foul

4424 不意外

哇屌你老母 打柔道去日本啦仆街

奧袋做乜撚

唉 呢球

odoi 死全家啦

好撚煩呀你老味

跌壞咗個腦

Cho把握力

我相信達仔呢球最少掂到個波

唉 識扭波唔識射波

鳩射

是否手球？？？

咁佢都掂到
撻哂姐

無用架 紅底球證黎架

us dog唔配著22號波衫

開始上力

呀姨無球接應到

沾屎唔錯

奧袋同包輸好廢呀屌

今日車d波好似做唔到上去，唯有鳩斬

呢球ok

射乜春

佐狗已經係英超最佳中場

有無教大袋射術

呢球算係咁 唔易抽得入

換人未呀撚狗

躝啦

好心快啲換人啦

勁到

cls
包輸勁到巴哥咁

嬌摩一早要換 根本未夠班

蝙蝠俠

快d換人pls

ok...

Bat

哇

我就係要呢啲

亞衣

百屌

痴撚線

痴撚線C朗咁

牙衣

1打5

百屌成材

衣狗百屌

成個巴哥咁

Batman

阿衣屌！

阿衣呢球好

卡巴係咪有assist

大袋學野啦呢啲就射術

呢種暴力感真係令我扯咗旗

你班連登仔 屌吖嗱

真

好有巴哥/feel

ayi
caba助攻

迷衣了

勁過巴哥

CHO同呀衣合體算啦1

on撚9

隔離5:5

Cls阿e

真係冇嘢講

呢條友真係。。。 射術一流 tone一tone個腦會更加好

李城賣麥佳亞好

發生咩事

突破足球理輪

有巴哥feel

Mm換嬌魔啦屌

ayi

即係個人能力啦

朗狗究竟喺到踢乜撚野

呢球係巴哥+哥狗混合體

億屌成材

呢條柒頭仲貴過VVD

感動既係牙朗屌極都係咁廢

正，今日兩場12碼睇

快d入，唔洗射十二碼

麥乖亞唔拉低佢咁好人

證明TMR真心勁 CARRY到朗狗

仆街 出馬斯亞

成日覺得佢同大袋有幾分似樣

係 平時睇覺得無事

蘇狗好唔想出局

朗狗
衣狗

做咩收ca
收奧袋啦屌

perdo

下場出

仆街

好耐冇見柏度
一見就係犯規

鳩插都有

我車攞唔到最佳草地獎了

型完一球都係要柒返

個場係冼 大袋有幾次都奶奶哋

柏狗送死球

福仔cls

靚到咁

本身都有預感輸

痴線

車狗永遠比球證逼害

唉 柏度

靚到on9

一無安仔就輸波

專注聯賽、歐聯了

唔係球証送呢場兩隊都閪

反安又輸

袋狗射啦屌

十二碼阿屌

無12碼咩？

柏狗成日踢返轉頭做乜

咁都無牌 痴撚線

77:05

屌你老母冇牌

迫害

cool撚哂頸

黑到傻

無12

對面隻MCTOM矛撚到仆街都仲可以係場上面

屌講真4424真係好撚煩

又冇

柏度出黎完全扭轉個局勢

又拉又cool又捉又甩 屌你老母

屌 黑到咁食屎啦

譚狗救世界啦要

柏度廢到

車區仲有人撐柏代表唔識波

譚狗

咁樣掂一下即吹

屌 球証閪到 我地就乜都foul 對面就免死

Young挑引rj

過左又幫人吹返 屌你老味

輕鬆屌打軌

抵啦麥湯文尼

我車爆冷輸比英超中下游球隊

黑都癲

好黑哨

除咗霸氣杯決賽 始終破唔到深夜西波定律

高狗個種射術洗唔洗差到咁
學界級

成場黑L到

好想試下比球證含可以打橫行嘅感覺

撚伯仲笑得出

係咁遠射托咩

好黑

zouma

蘇狗 我屌你全家呀

屌你老母穌馬馬

射乜撚野

騷馬執返個腦先好嗎

柏度回撚曬塘 屌

黎搞笑

同蘇施克查講 好似你需要贏呢場多過我

騷馬條on9 黑力架又要上腳又鳩射

佐真奴真心廢

出半隊B隊輸都唔緊要
但問題點解朗狗呢D撚樣正選都可以踢到全場最廢

今日踢得差
換perdo決定錯
中場無態
球証又唔公正

軌中無大將 牙朗作先鋒

換柏度入黎仲要打中間

後場其實冇乜點犯錯
除左條垃圾A朗
屌你老母躝啦

輸死球果下就係柏度
正如啲人話冇費托冇角球咁

不過鬥心係唔錯嘅，好過上年失波先一定唔會追到

Emerson 出得返未呀屌

結果論黎睇Chur哂兩個中場好得不償失

今季會唔會比獌三殺

5連殺 獌狗歐霸見

咁樣都可以吹完場不如一早判獌贏啦

咁準時 黑到出面

我地車仔係獌狗私家雞

曼聯私家雞FAcup贏過之後無好過

好on9, 出半full team 出局

牙朗全場做緊乜

未攻完就吹雞

食屎狗

出面個撚狗吹奏post應該有野睇

今年獌咁柒都可以輸兩次
躝啦撚狗

到最後15分鐘焗攻就印證到蘇馬真係一件垃圾

分邊無腳比到，屌你老母40碼抽埋去

班細路無驚驚青青都ok

深夜閪波
黑到

西波一場，建議冇睇既ching睇highlight都可以慳返

呢排對獌都冇啖好食

豬閪>>> Happy

點解無安

肯定 對面中場不死人嚟

結果輸嗰兩球都係死球，都唔知俾乜反應好

唔止獌私家雞
其實今季係做緊列強私家雞

中堅球球長傳無腳準

杯仔算撚數啦，d 人都開始有疲態，打少幾場有著數

仲要係牙朗傳中之前吹

12m
死球
朗狗

懷念天神+迪加

自慰術

早知學痢咁正選休息日

建議換過哂成條後防線再前面買個有級數

柏度要out喇，踢個20分鐘都跟唔到節奏

中間無後備聖誕快車點算

朗狗踢後備都嫌廢

屌你老母通頂睇林狗呢件垃圾係我錯根本最撚需要休息就係中場兩個，我屌你老母你輪換晒其他位就係唔換呢兩個，咁你係留力定點？換柏度我真係得啖笑屌你老母未睇都知呢條回塘垃圾波都唔會有得射，吖點知我屌你老母順便整多球罰球不過係對面既，屌你老母。

成日衝去overload 中路，幫James overlap 落底啦

可惜 想睇多啲嬌魔

出局無問題，但用哂正選d 體力點搞

舒服高狗m朗踼足全場

落後最後換譚唔換豬腦斬燒味， 十分鐘都唔比豬腦踼？ 有無搞錯

Chelsea ended that match with 65% possession but only two shots on target. I felt like the lacked drive in midfield or threat in wide areas. Loftus-Cheek or Barkley would have been big weapons today. #CFC #CHEMUN #MUFC #CarabaoCup

切狗

TMR同天神其實都唔差啦
場場見到ZOUMA真係好難頂

柏度真係

調轉柏度正選，換ca可能好d

其實唔差

冇安即輸，唔講咁多了

Gilmour 始終要時間

直頭唔好換柏度出嚟咪最好

望下後備先啦

Big night for Marc Guehi though. 91.7% pass completion in 96 passes was a high for either team. He also won all of his four duels. #CFC #CHEMUN #MUFC #CarabaoCup

踢死j5

班傷兵幾時先傷完

是旦啦呢d飛機杯
唔係話輸打贏要
係依家都唔夠人腳踢
咁撚多人傷
專心番聯賽歐聯咪幾好

所以Zouma先係真契仔
撚狗仲要話佢一場比一場進步緊

出佐狗高狗全場仲要輸波

zouma個腦其實進化完未

呢件算係咁，穩穩陣陣

好過happy

呢場佐/高根本上下半場各出一個
然後驕魔同傻鳩踢全場

根本就冇！點樣進化呀

咁樣青訓育成法，其實買人可能仲會阻住曬

其實牙朗真係笑話黎
轉身慢 跑得仲慢
進攻成日妹下妹下咁

呢兩球冇得講喎

咪就係，
佢兩個係而家車狗心臟，
比佢地抖下之後先有運行。

Ampadu終於有得出場

青訓有冇左閘

唯一覺得要買人係左閘同中堅

輸場聯賽盃姐
駛唔駛咁慶呀

撚狗守死球係完全冇落過功夫

werner勁撚到

Whenever Alonso starts a game badly, he never recovers, it gets worse. This match is another example.

高佐有咩差池中場就得番驕魔
到時佢就聯賽正選

比Rashford 入左球中場波，都當輸左

下下都青訓

阿仙奴當年wilshere ramsey 會比mm 之流差？

到最後一事無成

盲目信青訓根本on9

James 可以踢中場

Emerson出得返駛用朗狗咩

Ian maatsen

仲有大半季捱

mm Gilmour 雙中場真係中出一百連

呢件正

翼要買啦，大袋條仆街信唔過

柏度下季躝，美隊未夠穩定

成隊得安一隻翼係有class

下季中堅同Sancho 缺一不可

All in Mbappe next year la

Ake+Sancho back home

留力就gilmour anjorin rj呢啲踢中場，認真踢就出番正選，而唔係出齊兩個搭幾件垃圾，兩頭唔到岸

聯賽正選
佐/高 驕魔 占
咪撚玩啦屌

豬腦走硬..隨時季中走埋

撚狗躝啦

林伯擺明用後生唔用老

因為幾件垃圾輸埋都算，仲chur盡佐高

但今日中間唔出佐高出得邊個

屌 撚伯都唔上唔落咁 一早諗住輸撚咗佢就咪出高佐同呀朗啦 踢撚死佢地咩

求其u23執兩件啦屌，仆街就梗，起碼留力目標清晰

Kante is back in training in the next two or three games, Lampard confirms. He says he wanted to rest Jorginho and Kovacic today but he couldn't with injuries to Barkley and Kante #CFC

唔上唔落又想贏

Anjorin + Mceachran

青唔青訓不太重要，任人唯能，有能力有態度既踢正選，就係咁簡單

朗豪幾次都係 傳完個波畀袋狗
之後直接標上去做前鋒

聯賽+歐聯形勢大好
聯賽盃就出晒副選輸鳩左都無所謂
好過場場出佐chur乾左佢

果斷訓覺係正確

好彩無睇

淨係睇左下半場
獌狗都唔知踢緊乜
車真係禁住黎踢
輸球死球真係好唔抵
不過杯仔就算

今場3個後備入替都踢得麻麻
猛又隱形
Predo有心無力
Tam仔出得一陣冇得講
但牙衣 嬌魔 同rj 都踢得好好 抵讚

美國狗

1️⃣Frank Lampard ‘I’m hoping Emerson will be back within the next couple of games’

Watford then Ajax next #CFC

2️⃣‘N’Golo Kante could possibly be in contention for Ajax or Crystal Palace’

3️⃣‘I’m hoping Ross Barkley will be available for the weekend’

4️⃣‘I’m not too sure about Antonio Rudiger yet, he still has a few complications’

Regarding #Emerson's continued absence from #cfc squad...after hearing a fortnight ago that he was being lined up to return with the away game in Ajax in mind, I've been told he suffered a minor setback in training last week.

睇live牙衣果球我諗起沙皮狗
靠身體質素自己推過幾個 再入埋
沙皮狗走左之後都見唔返呢啲波

on9真係可以每場一個12m...

反撚黨大勝

撚狗

踢撚死高佐

牙朗同柏度斷送咗一個盃

繼續留住sob

屌，點解標題又無左行動日子架

深夜閪波，好彩做咗一晚fake blue

場場都出佢兩個 on9

no安no party，反安又不願面對

我覺得唔洗又12m
獌狗宜家喺禁區係咪唔可以埋身mark,hi一hi就12m

次次都嬴勢輸波
垃圾到

今場呢球直頭插水

我覺得係James想得身位,但Alonso 彈開咗搞到佢失平衡

不過私家雞confirmed
準備三殺，柒到街都唔敢出

多後生通常都係咁
表現唔夠穩定

enough is enough......

其實阿朗可唔可以打翼算，唔好打閘

打下飛機算啦

想當年干地時代既超級殺阿人

朗out Chilwell in

有咩人可以出？簡迪巴克利切都傷哂，已經連嬌魔都用埋，Mount又唔係打佢2個個位

個po上咗熱門 用不推文回覆呀各位

出咁多正選都輸 都幾肉痛下 又輸又無得休息

飛機杯輸左佢好過啦

唔明有咩可惜

其實除左高佐狗
其他果d都唔算正選

再次證明無左老大哥帶住就會輸波，無計

唔夠快 無突破
351 佢就掂

學吓睇吹水台唔睇熱門
包你發夢都記得行動日子

朗狗人格真係好撚有問題，次次比人屈速爆過就出茅招辣低人，禁區都唔撚理

肉痛輸比獌姐

所以要反撚

我覺得zouma同天神情況有啲似smalling同jones 冇個大佬係佢地身邊幫佢地成長
獌個維迪定里奧有講過話對smalling同jones唔住 冇係佢地身邊幫佢地成長

好矛盾
講真今年人腳同傷兵滿營真係唔撚想打垃圾杯
但主場輸俾獌又唔多順氣
如果打其他輸就好
正選唔多啦
傷哂d人
都冇得點揀中場

天神有講過話自己想做world class

出全隊副選我唔介意輸
但係唔係呀嘛

仲有下round聯賽打既，講真琴日唔出佐同高，仲可以出邊個 d人傷哂咁濟，宜家出左局起碼叫之後可以打少場盃賽休息下，留力打聯賽歐聯算啦

深夜真係西波

宮清行得好前

西班牙人都係垃圾

有邊個唔想

柏度開季打邊明明唔差

插水王占士一向演技99

好似高普咁出
輸456都冇咩所謂
屌你又高佐

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

我屌你老母啊

睇吹水台

明明吹水台先係最update最豐富
成班契弟執著個熱門執著咗幾個月
“點解熱門冇行動post”乜乜柒柒

得罪講句
其實去時事台搵咪得
點解成日執著係個熱門到

撚狗搞撚到今年個主場食哂屎
唔識贏波

博12碼博得咁肉酸
唔知球證真係睇唔出定選擇性執法

比較想知新仔踢成點

冷氣軍師自己出啲鳩post自推冇人show，唔撚抵得普通吹水post吸引過佢地啲冷氣戰術

馬屎眼一出返獌又返生

想睇嘅人自己會去時事台或者tg度收風，唔想睇嘅人就算喺熱門見到都唔會撳入去睇㗎啦

個活動會收皮都唔出奇
升級唔到 只有鳩叫

突破唔到去下一級
但黑警有無限資源手段對付你

隱形大台開始將風向推去選舉度啦，晒撚氣

真係想搞熱門應該係叫連狗開post俾人揀入唔入熱門
去叫其他post就佢根本on9

變左本未倒置

開post教人用forum仲要入嚟踩場，真係屌佢個老母

留意到已經連續第2年做獌狗私家雞

其實事實上有好多人真係只睇熱門
咁推到上熱門其實冇咩壞事嘅 咪由佢
只不過我地呢啲po就唔好上熱門啦 廢時阻著一啲實用資訊/ 戰略po 上唔到

上場打Norwich 都插咗次啦
咁快已經魔化
正一狗嚟

撚狗唔搞番好主場 垃圾戰績真係可以OUT

就算有VAR都一定有12m
因為呢一隊係曼聯

曼聯熱狗 hi到腳毛都有
佢地踢死腳熊抱整跌人就no foul

世三對榜尾琴日一球入波助攻都無 淪落到

轟係食物鏈嘅底層

本身中場係多人到驚冇機會比d有實力既人出，例如切同華碩，點知而家傷到連傳奇巴仔都冇得用

望下高普

已經用緊成堆英撚
仆街足總都係唔放過我地

上場比2個12碼佢地，2球都唔撚入

話之佢幾多殺
英超lead住佢就得

上年兩戰打和wo

Emerson 咁傷法，我撐買Chilwell 了

一起身睇livescore之後當堂嚇一跳
然後得啖笑

一有人開post讚林伯教波就收皮

打少條戰線

關咩事
係有人夾硬拉出黎bin姐
撚仔事實係教得唔錯啊
又唔比買人又走左粒星又傷左一堆人

都keep到前4仲想點
輸場盃仔就話燈哥狗歐聯夠輸熱狗啦 唔同佢就唔識教波咩

真係on9陣係識叫人用不推文
會睇既自己識入時事台
連時事台都唔識入
你肯定佢睇完會出黎？

曬9氣啦,時事台,愈來愈無養份

林狗到依家我都唔知佢有咩form

後防唔穩，係靠中路左簡高 3子逗住

前場都係靠爛打

根本食緊沙利老本

cc台

想要愛daddy換撚狗

面對現實吧

林狗根本無料到

行動日戒左上連登

我地追求既係完美
我地唔容許有任何失分或輸波既出現!

今季要求唔高
希望對big 5 聯賽 10場，都贏到1、2場拎6分起

唔想掛名做big 5 私家車

好明顯港共有部署打資訊戰
Cc台、連儂牆俾人攻擊唔係偶然
長者、老一輩淺黃靠連登、連儂牆接收資訊

復原後不要再度跟你做朋友 我怕我念舊

念舊的人都活的像個拾荒者。

"如果到而家一刻你仲要話留林伯 我只可以話你太念舊。"

判罰黎計，隻so9係幾有廢夾遜d影子，d標準同尺度同其他隊比真係鬆好多

上季比球迷fuck開既sarri
都主場贏到阿仙奴、熱刺同含金量最高既鏝城

今年林伯對big 5 10戰0勝既話
應該敗q曬d光環比人fuck

ching好似好耐無見

明明日本學運失敗篇文成日loop
咪撚再逼人苦行

有冇人可以講下嬌魔踢成點？

香港政局動盪
私財產權冇、宣揚政治理念權利又冇

12m 都無份佢射

對頭九位只係嬴到你講個場，其他輸多過和，都仲好攞出黎講，縮返入老母個閪啦不如

明明係長期抗爭
但有班人日日都最後一戰

冇大台既壞處 風向唔統一
一直以來都冇正視過冇大台既壞處 冇嘗試過填補
好聽就係各有各做 難聽就係烏合之眾

沙daddy根本就>撚狗

一個教左咁多年波，由低教到頂級聯賽，爛船都三分釘
一個青訓教練，教左年英冠就（被）教頂級聯賽

沙狗雖然廢（但有報導話係夏薩特唔跟佢教導，各有各做）但換人明顯叻過林伯，林伯場場鳩換人

食沙利老本？你望下沙利教車同祖，有邊場係可以穩贏同炒人3球以上？永遠都係1-0 2-1 宜家既祖記就係咁，即使宜家林8教車，都只係衰後防 cb同上季比起碼跌左一個level，咁既陣都攞到個前四番黎 有冇講到咁廢啊

換人叻過林伯

我地就黎輸啦！！！
點解一張佐隊長既相都無

上季我明明見呢度啲人話沙狗次次用同一個template換人唔轉陣,搵老母落去教都無分別㗎喎

巴鳩 <—-> asus
豬腦 <—> 希古恩

第一次聽人讚沙蛇換人

列強私家雞 車路士

上季個個都話沙蛇fifa式換人 今季點解會有人吹奏佢換人好叻

冇咩人換人鳩得過上年煙蛇啦

理得佢 季尾如果有72分已經收貨有突啦

世三尋日又隱形
Rodrygo 仲搶眼過佢
睇來世三 好快比人退貨

點止上次,好似1個月前,已經話佢因為插水食過兩張黃牌,

踢國家隊就撞頭後𣉤低,要擔架抬出場,幾分鐘後又上返場繼續踢,個教練被人屌唔理球員健康安全,後來個教練話佢係扮暈,其實冇事

踢利都HIGH下就碌地幾分鐘啦

從來都係有得必有失
去統一風向最後咪又係有大台
邊個決定風向

冇大台就係所有野都係靠大家有共識
連係長期戰定要盡地一煲呢d基本方向都傾唔埋
好難玩落去 遲早內部分化

沙蛇換人

但教到大巴拿翻生

踢利真係仆街
Vvd用嗰背隻得開佢佢即刻扮撚哂野訓低
嗰仆街Atkinson 又啋鳩佢吹停利反擊
咁都訓地一場訓廿次啦
跟住起翻身未又係行得跑得
唔係有球證幫含撚啦死臭獌
我地俾人批掙撞頭foul就繼續扮睇唔到
輸咗幾多球我地俾人明foul打少個輸反擊
獌狗得身位就吹停
食屎獌
祝佢早日戲假成真提早收咧

FA cup俾sob收皮

垃圾煙剷

飛機杯出局唔係問題
最緊要嘅係個輪換同又輸獌面子問題

佐同高冇得輪換好大問題

唔換柏度仲好

其實宜家咪又係有隱形大台喺度帶風向，咪當泛民嗰啲分身account冇到先得架

又泛民，你隻分化狗始祖仲未肯死心

唔好得罪佢 好小氣

一陣連車po都唔敢入

你個關鍵一席啊冚家剷傻閪，又嚟唔投泛民就係鬼，含撚啦柒頭皮

弱智仔，上次俾我爆撚完幾日先敢突返個龜頭出嚟。點呀？有屌撚錯泛民啲咩啊？數出嚟啦on9仔

喂，叫你啊賤種狗，泛民係咪唔撚屌得啊？泛民係咪唔開會唔投票都得啊？答啦賤骨頭

屌你老母臭閪講波啦

成班私怨撚排骨仔跑兩步都扯蝦學人搞革命

咪撚諗著又講我超區投民賤聯就話我反民主啊賤種狗，你呢啲弱智仔俾民主黨呃到話「量變而質變」咋，唔撚係我啊，連立法會有分組點票都唔撚識，超區係功能組別又唔撚識。退埋一萬歲喇，當日成班打手係咁叫人投白頭佬，俾白頭佬三番四次出賣嘅感覺好唔好受啊？定係你呢啲賤種就係鍾意俾人呃啊？

上季打法腸豬sir換希古恩我O曬嘴

轟區方丈

車區Xhaka

仲屌泛民仲出力過屌popo、建制派
條友瞓醒分清楚主要敵人未？

好彩半場熄機瞓覺

林狗換人on9但沙狗都唔好得去邊啦不過沙狗爛船有三分釘就真既，都叫打左個後場組織既底，始終踢咁多年防反，用一季時間去換呢啲基礎我都覺得可以接受，何況前四+歐霸都唔算咩代價啦，幾多隊恨都恨唔到

笑撚死，唔通我呢幾晚喺建生屌狗屌幾個鐘要喺child登開post做文字直播？

好在我同佢都係迷安. 冇得罪佢
如果我係反安 一定屍骨全無!!!!!!

其實下半場好咗好多，唔係最後都係輸嘅我會吹奏撚仔半場更衣室指揮嘅功力

可能換人長期睇開食屎

干地 = 儲印花
林伯 = 鳩換冇針對

咁相對沙利咪正常，識60分換人

老實講沙狗都係類似玩fm，見到高狗紅氣咪位換位咁樣佢好似成季都冇試過換433以外既野

算係咁 對面球Free kick 咁撚靚無得好講
不過成場最撚垃圾一定係朗狗

433同打過41分鐘4231之外無其他陣

上場先有人想幫佢洗底

咪同碌撚一樣囉
私怨係要計到依家都死唔撚斷氣
而家乜撚野時候呀 係要製造敵人 我地贏撚咗咪由鳩得佢慢慢計
真係好撚煩

洗佢老母 Chilwell

祖記件新波衫好撚正
我轟可唔可以都搵下潮牌Crossover 出番件

一早要啦

第一球直接輸佢，第二球間接輸佢
你老味是但篤個波俾華碩結果俾人一搶就大推 輸罰球

屌你老味 emerson傷完未
再傷賣撚埋佢

中場唔擺kovacic 同佐仲可以擺邊個，出mm 又話契仔踢到就死，kante 巴狗又未好，擺rj 咁Azp 又唔使透。maatsen 踢緊u17 World Cup ，Emerson 未好，如果唔係都唔使死出朗狗啦。後備擺Pedro 落踢20分鐘都屌哂鬼。

仲要一定係60幾分鐘換，無論係贏和定輸

請參考高普

好撚心出朗狗就打343啦
中場出嬌魔 佐/高 輪換
蘇馬本身已經on9
仲要搵個新仔搭佢打雙中堅 痴線咩

但今場冇失過生波

福狗球fk好撚誇

撚狗蜜月期已完

林伯都比人enough is enough

呢球心服口服
係第一球唔服

老老實實
英超歐聯聯賽杯3條線 你一早知隊波得2個中場中係踢到 林伯唔係以為夠人打3條線呀嘛 根本點都要棄一條 咁緊係棄聯賽杯 出u23睇下版好過啦屌
就算琴晚比你過到曼聯 D人咁傷法下round唔跪再下round都跪底
如果後晚對屈福特失分 林伯一定要負全責
唔係話輸打贏要 根本琴晚聯賽飛機杯點都冇可能出齊高佐 仲要踢足90分鐘
佢2個已經唔知連續 3 4場踢足90分鐘
如果琴晚係都要出高佐既
果日4:0之後就要搵驕魔換走是旦一個啦
依家高佐分分鐘黎緊呢2場冇氣
然後你就要焗出未完全傷好既kante
跟住kante又再傷

原來Tomori先係真正逗住朗狗

我都知冇人可以出
但係本身佢哋體力又唔係多 仲要asus連續打咗三場佐仔四場fulltime
簡迪艾辛呢啲無限氣嘅都死啦
撚伯真係試下出多啲嬌魔/rj做正選 畀佐仔asus休息下
我寧願當係交下學費咁練兵都唔想chur爆佢兩個
一陣大吉利是傷埋其中一個就碌柒

如果我叫巴克利算唔算犯法
又如果屌班球員做咩唔犯規呢？

如果我叫巴克利斷腳算唔算犯法

有險可守！Over my dead body！！！
又衝出嚟話我分化狗啊

以後車區邊個再反安我會立即報警

獌狗黎

同意 撚狗又交學費

聯賽依家打到第4算係咁啦，歐聯暫時第一，仲要班後生仔仲係上升緊，有希望過上年好多

起碼唔使睇住個慢到阿媽都唔認得嘅西瓜

今年拎到英超前4同歐聯4強收貨啦
下年林伯再進步同買人就可以建立皇朝

歐聯四強會唔會勉強得滯

參考熱狗 未來積
我地集-6加青春風暴於一身

咁樣不如奪冠

都係干daddy好 fa cup食曼拎個杯仔揸手

又開始想念干爹了

重現2012歐聯奇蹟

撚狗遲早累死隊波

熱狗打兒子一個都入到決賽
點解車路士唔得呀

負碌近年好似都同我地好遙遠
成班都柱男
歐聯唔係中柱首回大勝巴狗就唔使出局
干二定沙利嗰年好似英超中柱第一
今年打曼上半中兩次
人地就擦柱入
（不過今年有改善，對家中多咗我地柱）

人地白衫佬有埋支哨幫拖先入到
琴日打飛機盃都要比人黑 何況歐聯

盧卡斯摩拉真係慘
明明佢先係功臣
但都係打後備

懷念干爹
沵

官方認證傳奇

有埋歌

突然諗起林伯唔係以為而家班球員個個都好似佢當年咁鐵人一季踢足50場都唔攰呀嘛

如果奪到真係成個班底身價起碼翻一個dou
Marina: fatfat

譚狗件垃圾終於露底

5場無波入

可能林8用左自己球員時個標準放落高佐度

又係對住我轟先上力

由打利果場開始已經係，沙拿見到朗諗都唔洗諗，球球爆佢，好彩tmr喺後面補獲

有冇人知嬌魔踢成點？

垃圾

可能唔想連續兩場畀獌大炒, 所以中場照出正選

依家睇番 其實干地都用唔少青訓 雖然有部分係焦土出黎（Kyle Scott,Boga)

干2果陣佢提拔cho同ampadu算係咁啦

講得好！

幾時先有A高接班人

潮撐！

我地連登反撚黨真係走得好前
未上已經知撚狗無料要躝

話說尋日兩個新仔打成點

仲俾天神打過一排正選
但問題佢唔似撚仔咁
有成個教過青年軍既教練團扶住d青訓踢

無人帶住踢既年青球員多數都鳩硬、唔會有咩進步
你睇下sob, 艾馬利出既年輕球員就知咩事

有料就上位嫁啦
沙狗唔用青訓最後咪都係要低頭用切同大袋

Sob贏咗我地兩次喎
仲笑人？

反而鏝城就醒。出青訓都係一兩個。仲要成班老手帶住，250, 迪布尼，c 華果d 逗住果個#47 號踢， 多數成材

依球插水啦
但有冇var都係一樣
獌一定吹12碼

醒乜鳩，人地咁撚多星梗係可以帶住
我地咪得安仔佐狗帶住班後生，其他一係垃圾一係無領導能力

車路士被FIFA處罰兩個轉會窗禁令，FIFA將車路士違規調查結果公佈，共有150宗以上違規行為，涉及71名球員。其中一名未透露姓名球員於2013年至2016年期間為車路士踼了75場比賽，但車路士僅為他註冊三個六週的效力期

甴近平

who

無註冊都落到場咁恐怖

應該係u1x 果堆

呢單野無人要落台，同香港一樣咁黑暗

法比打墮後中場真係好鬼勁, 睇定個波來斬準撚到

好撚鐘意佢

法比搭哥斯達好撚勁

冇防守 45分鐘氣

干1 下半場換出黎放狗好成功

靠依對組合執唔少分

除左哥斯達之外
搵鬼接到法比d直傳咩
下下都哥斯達撞開兩個中堅攞波

4:37

我個腦入面都係呢球

深受球迷喜愛的足球遊戲《Football Manager》將於11月19日推出2020年的新版，而測試版則已經上市。究竟《FM2020》有什麼值得留意的地方？英國《每日鏡報》撰文，介紹這版本的6大特點。

球會訂出5年計劃

《FM2020》將新增球會遠景的功能，由首天上任主帥起，玩家會獲得一個5年計劃。玩家不但要考慮達到球季目標，還要做好部署，要在未來幾季逐步達到球會及班主的目標。

不同的球會有不同的目標，除了錦標之外，球會還會要求你重用青訓，或者尋找重頭轉會。舉阿仙奴為例，球會的短期目標是重返歐聯，而在2022年後，球會要求更多的目標，例如嚴格控制轉會支出，並充分利用青訓球員。

強化模擬比賽水平

《FM2020》將加強比賽模擬的AI水平，進攻與防守皆有改善，球員會有更多無球跑動，球員在射門或傳中前會盡量使用慣用腳。遊戲商亦重寫了有關防守的程式碼，中堅會更關注周圍發生的事，中場亦會回追球員。

此外，天氣因素會更大影響天氣；在過去的系列，天氣對比賽影響不大。在冬天的時候，球場表現會爛得較快，喜歡踢地面進攻的球隊會受影響。

18歲小將更渴望一隊機會

不少玩家都喜歡在《FM》遊戲中囤積小將，但在《FM2020》中的難度將會大增。在新版中，球員由18歲起就會爭取一隊上陣，只是租借的話並不能滿足他們。

遊戲中，會要求玩家制定一個上陣時間分配方案，讓球隊知道你如何提拔年輕球員，或者減少老將的上陣時間來為年輕球員騰出機會。如果你未能履行方案的話，球員會要求離隊。小心你的小將會成為下個查頓辛祖，為上陣而離開曼城轉投多蒙特！從另一角度看，這個功能對小球會有利，球員在轉會時，會更多考慮上陣時間。

贏冠軍不代表一切

在《FM2020》中，錦標並非代表一切，就算贏了冠軍，若果玩家的風格哲學有違球會方針，仍可能被炒。舉例說，球會要求你重用年輕球員，但如果你不斷在轉會市場買球星，就算贏冠軍，你亦可能被炒。

在之前的《FM》系列之中，一直有球隊戰術風格，但更多是贏波之外的錦上添花，讓玩家「過癮」，但在《FM2020》中，風格及哲學關係帥位。例如球會要求你踢漂亮足球，若果你用防守足球贏冠軍，不尊重球會的傳統文化，都可能被炒。

改善門將撲救

《FM2020》亦改進了門將的程式碼，讓門將有更正常的撲救，改善可能在於小處，例如門將撲救會撲波往門柱兩邊，而非撲回禁區中。

不用從頭建立默契

球員間的關係在《FM》系列之中並非新事物，而在《FM2020》之中，當你入主一支球隊前，球員之間已經建立了關係。舉例說，若果你帶熱刺，你不用從頭開始培養艾達韋列特及維頓漢的默契。在買人的時候，你可以考慮一些曾經做過隊友的球員去拍檔踢前鋒、中場或者後衛。

有fm20車data未

fm tmr 4星加一黑星潛力
fm咁睇好佢

全部都好廢

18歲小將更渴望一隊機會

大袋mode

mm -9都冇

球會訂出5年計劃

球會要求你踢漂亮足球，若果你用防守足球贏冠軍，不尊重球會的傳統文化，都可能被炒。

fm對車真係好撚嚴格
屌你老母獌果d打一兩場好波就-9.5,-10
我地果堆-9都偷笑

-9 -10係咩意思

妖人

-10=未來嘅球王級或至少係一線球員
-9＝未來嘅球星或至少係一線球員

有冇車仔fm個list

殘體注意
不過年青球員個data唔準
因為佢地係浮動嘅未知固潛定仲係隨機

咁唔睇好我轟d人...

左高簡 咁平庸 ，完全唔FAIR
仲有大袋都好廢

MM TAMMY CA 全部都係 潛素 二線評分

成隊車好垃圾

嬌魔變左廢柴

同場加映阿狗青訓

不嬲係咁，上次都講過，仲有人話人話合理

一線隊冇咩意見
但fm真係代代都迫害我轟青訓

PEPE
FM 做得越來越膠

垃圾車 見得下人得左高簡
其他都係垃圾

安係fm係戰神

呢隻game係英國佬整，咁明曬喇

代代逼害，咁上幾代有邊個真係跑左出黎，舉例說明下
譚狗大袋呢d最多咪傳統一線尾英人正選料，m狗再低一格，
小蘇馬友利就提都費9事

呢d都係一線尾既話
咁一線頭英人有咩人

睇下佢冬窗buff唔buff
不過如果大袋係獌聯
佢應該-10左

唔係英國入面既一線尾，係世界上既一線尾
事實英格蘭就係無世界級球員，呢代最勁咪得傾同250算一線中

有冇玩過fm
當年贊奴沙福仔爆出黎果季一個-10 1個-9.5
Ali爆出黎果季數值又係球王級
上代阿諾同祖高美斯又係勁到世界級
Fm最鐘意吹大英人青訓
除左我轟

DC真係好撚勁

無，我只係用現實表現分析

個時贊奴沙140ca

Tomori話自己快過CHO, MM同意

車仔球皇安

最快應該係🇺🇸囝

反安一陣又話英超官方唔識波

泰利文斯

周柏豪

FM 巴克利超勁

比埋link大家投安

反安輸到甩褲

就係因為反得多先有今時今日既成就

各位，我改名了

兩球12碼都冇佢份，係轟咩都就哂佢，而家就日日食漢堡包等退休

果場佢連射門都無

而家都唔知算唔算塞翁失馬焉知非福

#Lampard says #Rudiger won't feature against for #cfc #watfordfc. Isn't fit and will see a consultant on Monday - issue with his pelvic area.

#Lampard confirmed once again #Kante is working with the team. Is 50-50 to face Ajax. #Barkley is still not available, Christensen is pretty much fit. #cfc

一樣 冇記錯係尾段（八十幾分鐘）+因為呢球冇斷連勝

放題好正

同沙哥夫傾戰術

沙哥夫+伊雲奴域

個情況係佢地傾戰術，隔離條友提佢螢幕影住，扮無事

唔能夠想像今年會冇盃

當打嘅伊雲係右路成架坦克咁

入好多波
同埋龍門球可以睇住佢黎斬比佢頂

佢邊係右路
佢係禁區入面
安仔係後面執屎

歐聯

拎唔到歐聯 撚狗都冇面留底

仲要好似有幾次都係靠佢絕殺
好記得歐霸對賓菲加同歐冠對拿坡里加時絕殺

果個年代車啲後衛都係帶刀侍衛

阿朗素依家都係帶刀後衛

Speaking with BBC MOTDx, Mount after Pulisic hatrick: 'We went from the stadium to the airport so we were on the coach and the first thing that happened was Jody Morris put the American national anthem on. Everyone sat down and that was the first thing that came on.' #CFC

邊個話美國狗冇人理

成個連登個創作力同The Sun有得揮

帶刀咋
衛就談唔上

呢到慶祝衝慢少少已經話杯葛

不過佢果把刀亂尻禁黎，
有時會殺自己隊

舒歌夫仲踢緊

兩閘黎講，以前A高伊雲都有攻有守，而家牙朗唔係前場發夢都萬幸，隊長都就穩嘅

E雲傳中

伊雲一定係球會歷史最佳右閘

已經feel到今晚幫人起機

沙哥夫
一時何亮

雙刀刃

Barkley Kante 都出唔到，咁未又原陣

唔知今晚艾馬臣出唔出到呢

原本中場多人到塞車 而家竟然可以傷到冇人用

佐仔準備插喉

屌今晚又深夜

點幾算好啦
好過啲濕尻四點

但係我轟係前鋒墳墓

渣土同高普都好撚勁,好難選

達 明明踢獌仲好地地 之後唔知發生左咩事

快d吹雞 叫全部人投6號候選人安仔!

渣土啦 教到李城咁勁
仲作客炒人9粒

沙特油王買獌狗
唔反獌了

搵人開新post

算鳩數啦女人達

仆街英超又多一隊無限金錢
希望油王可以同佢地死過

本身已經係無限錢

［今日3點港島！］車路士球迷與祝福全港3萬警察及高官死全家討論區

本身已經同鏝同級再加油王
6條A再現

尾個3隊個club個ownership都唔止啦

今日要平安回去睇林伯

真係賣先算啦，熱狗獌卡數車都傳好多次，邊有一單真係成事

曼迷真係狗嚟
屌咗咁多年油王足球
而家一傳油王收購又爭住含仲打定飛機諗定稱霸英超

人地出po果個係沙特外交官

撚狗3 戰3 勝
渣士 3戰2勝 1負

兩個都抵拎

呢件係咪派人殺記者個王子

渣士9蛋點都比佢啦
同埋呢個獎唔要好過要

活生肢解嗰個

魔性澎湃同獌絕配

1001

1